# 4. Магия украшений

У ювелира имеется чудо-машина, которая позволяет расплавить два имеющихся украшения и превратить полученную массу в одно новое украшение.

Для расплавки в машину необходимо поместить два украшения разных форм и цветов, которые затем будут преобразованы в новую форму и цвет в соответствии с приведенной ниже таблицей.

Правила получения формы:

|  ![](j04-shape-triangle.png)  | + |  ![](j04-shape-square.png)  | = |  ![](j04-shape-circle.png)  |
|-------------------------------|---|-----------------------------|---|-----------------------------|
|  ![](j04-shape-square.png)    | + |  ![](j04-shape-penta.png)   | = |  ![](j04-shape-hexa.png)    |
|  ![](j04-shape-triangle.png)  | + |  ![](j04-shape-penta.png)   | = |  ![](j04-shape-octa.png)    |
|  ![](j04-shape-square.png)    | + |  ![](j04-shape-hexa.png)    | = |  ![](j04-shape-trapez.png)  |
|  ![](j04-shape-triangle.png)  | + |  ![](j04-shape-hexa.png)    | = |  ![](j04-shape-rhomb.png)   |


Правила получения цвета:

|  ![](j04-color-blue.png)    | + |  ![](j04-color-yellow.png)  | = |  ![](j04-color-green.png)   |
|-----------------------------|---|-----------------------------|---|-----------------------------|
|  ![](j04-color-blue.png)    | + |  ![](j04-color-red.png)     | = |  ![](j04-color-purple.png)  |
|  ![](j04-color-yellow.png)  | + |  ![](j04-color-red.png)     | = |  ![](j04-color-orange.png)  |
|  ![](j04-color-red.png)     | + |  ![](j04-color-green.png)   | = |  ![](j04-color-black.png)   |
|  ![](j04-color-purple.png)  | + |  ![](j04-color-yellow.png)  | = |  ![](j04-color-black.png)   |


Результат одной расплавки можно использовать в виде материала для любой последующей расплавки.

## Вопрос

У ювелира имеется четыре украшения: ![](j04-question-1.png) ![](j04-question-2.png) ![](j04-question-3.png) ![](j04-question-4.png)

Какое из следующих четырех украшений ювелир **не сможет** создать, использую имеющиеся у него материалы?

[Raadionupud]

A. ![](j04-answer-a.png)

B. ![](j04-answer-b.png)

C. ![](j04-answer-c.png)

D. ![](j04-answer-d.png)

## Ответ

Правильный ответ: C.

## Категории

- Алгоритмы
- Понимание информации
